點睇我攞左Brit Awards Finest Solo Artist?

如題